{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28008",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 리츠 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数が35個でご利用いただけます。 近くには6号線の駅村駅、6号線の仏光駅、3号線の仏光駅があり、アクセスが便利です。 韓国語で案内サービスを提供しています。 ヤノルジャ以外のサイトからの予約時は車の利用が不可能で、違反時はキャンセル及び払い戻しができません。 連泊は現地決済後に可能です。 ネットフリックス(OTTサービス)を利用するには個人アカウントが必要で、車は事前に駐車してはいけません。 時間の追加時には1時間当たり10000ウォン、人数の追加時には20000ウォンが加算され、布団の追加は10000ウォンです。 デスクでは身分証明書を要求しますので、必ず持参してください。持参しない場合はキャンセル及び払い戻しはできません。 訪問者のレビューによると、その宿はきれいで駐車が便利で満足度の高い評価を受けています。 位置が良くてつながる駅から近くて、周辺には美味しいお店も多いので旅行日程を計画される方におすすめです。 施設も充実しており、親切なサービスを提供してリラックスできます。 ただ枕が少し不便だという意見もありますが、全体的に満足のいく経験をしているように見えます。 内部がリニューアルされていてきれいで清潔な宿で、駅からのアクセスが良いので便利です。 部屋は小さいですが、きれいで1人用の浴槽もあって満足でしたし、駐車も可能でカウンターの社長も親切でした。 禁煙室なのでタバコの悪臭も心配しなくても大丈夫です。 価格の割には満足度が高く、位置も良くてコンビニが近くて便利です。 ただ、水臭いにおいがする部分が残念でした。 追加で確認する事項としては、1階のフロントに電子レンジが設置されており、客室ごとに充電器とWi-Fiが設置されており、最新映画もご覧いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には6号線の駅村駅、6号線の仏光駅、3号線の仏光駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語で案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "他の予約サイトから予約する際、車の利用はできませんか？",
            "answer": "はい、他の予約サイトから予約する際は車の利用はできません。また、違反した場合はキャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "連泊は何日以降から可能ですか？",
            "answer": "連泊は現地決済後に可能です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用するには何が必要ですか？",
            "answer": "ネットフリックスを利用するには個人アカウントが必要です。また、車を事前に駐車してはいけません。"
        },
        {
            "question": "時間の追加料金や人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "時間の追加時には1時間当たり10000ウォン、人数の追加時には20000ウォンが加算されます。また、布団の追加は10000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デスクで身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、デスクでは身分証明書を要求しますので、必ず持参してください。持参しない場合はキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどのような内容ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、その宿はきれいで駐車が便利で満足度の高い評価を受けています。位置が良くてつながる駅から近くて、周辺には美味しいお店も多いので旅行日程を計画される方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊施設は内部がリニューアルされていてきれいで清潔な宿です。駅からのアクセスが良いので便利です。部屋は小さいですが、きれいで1人用の浴槽もあります。駐車も可能でカウンターの社長も親切です。禁煙室なのでタバコの悪臭も心配しなくても大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "価格の割には何が満足度が高いと言われていますか？",
            "answer": "価格の割には満足度が高く、位置も良くてコンビニが近くて便利です。ただ、水臭いにおいがする部分が残念との意見もあります。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "1階のフロントには電子レンジが設置されており、客室ごとに充電器とWi-Fiが設置されています。また、最新映画もご覧いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 674
    }
}